<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_AnimalToMonster">
			<DisplayName>Thú hóa</DisplayName>
			<Desc>Động vật chết có thể biến thành quái vật.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_ElixirGas">
			<DisplayName>Đan khí sung mãn</DisplayName>
			<Desc>Luyện đan thành công sẽ thúc đẩy Đan khí Ngũ hành trong khu vực, mang lại các hiệu ứng khác nhau tùy theo tỷ lệ.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_LifeLost">
			<DisplayName>Vận mệnh đột biến</DisplayName>
			<Desc>Uống thuốc gây ra ít kháng dược hơn, nhưng tuổi thọ của nhân vật sẽ tiêu hao với tốc độ gấp 100 lần.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_AncientStoneChest">
			<DisplayName>Lời nguyền Thâm Nham</DisplayName>
			<Desc>Tăng đáng kể cơ hội đào được quan tài cổ, nhưng làm vậy sẽ giết chết đệ tử đào mỏ.</Desc>
			<Effects.0.sParam1>Lời nguyền Thâm Nham</Effects.0.sParam1>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_LinQiSurge">
			<DisplayName>Uy lực Thiên tượng</DisplayName>
			<Desc>Mỗi lần thời tiết thay đổi có kèm theo một đợt bùng nổ khí, nhưng thay đổi thời tiết sẽ phải trả bằng một mạng người.</Desc>
			<Effects.0.sParam1>Uy lực Thiên tượng</Effects.0.sParam1>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_GoodsExpensiveButSuppliesCheaper">
			<DisplayName>Người người trục lợi</DisplayName>
			<Desc>Giá bán của thương nhân giảm một nửa, giá mua tăng gấp đôi, nhưng trong một chu kỳ thương nhân, hàng hóa càng mua nhiều càng đắt, nguyên liệu càng bán nhiều càng rẻ.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_FiveElementsRelationChange">
			<DisplayName>Ngũ hành đảo nghịch</DisplayName>
			<Desc>Quan hệ tương sinh tương khắc của Ngũ hành bị đảo ngược một lần.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_CantDrawFuAndRandomFu">
			<DisplayName>Phù lục đạo sụp đổ</DisplayName>
			<Desc>Không thể vẽ phù lục thủ công, nhưng vẽ phù lục sẽ cho kết quả ngẫu nhiên. Nhân vật có thể kích hoạt nhiều phù lục hơn.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_RefineMustSuccess">
			<DisplayName>Pháp bảo Thiên mệnh</DisplayName>
			<Desc>Tinh luyện đảm bảo thành công, nhưng tiêu tốn nhiều tài nguyên hơn.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_NpcAvoidDangerAutomatically">
			<DisplayName>Thế giới hài hòa</DisplayName>
			<Desc>Nhận được thiện cảm từ tu sĩ khác tăng mạnh, có thể trực tiếp phá vỡ phòng thủ tâm lý, nhưng các tu sĩ khác cũng sẽ tự động né tránh nguy hiểm.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_RealTime">
			<DisplayName>Điều chỉnh Trục thời gian</DisplayName>
			<Desc>Ngày kích hoạt của tất cả sự kiện bí mật được rút ngắn còn 1/3, và thời gian đệ tử đóng quân bên ngoài sẽ trở thành thời gian thực.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_SupplyBox">
			<DisplayName>Tàn tích Mạt thế</DisplayName>
			<Desc>Sương mù bản đồ tự động được xóa bỏ. Không thể thu được sản phẩm từ giết mổ, thu hoạch, khai thác hay chặt cây, nhưng hàng ngày sẽ có rương tiếp tế rơi xuống từ trên trời.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_GetGoodBadScoreRandom">
			<DisplayName>Liên kết toàn cầu</DisplayName>
			<Desc>Khi thu được danh tiếng qua các phương thức khác nhau, danh tiếng thu được ngẫu nhiên là dương hoặc âm, và hệ số nhân danh tiếng dao động ngẫu nhiên từ 0,1 đến 10.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_UnlockGong">
			<DisplayName>Đạo quả lâm nguy</DisplayName>
			<Desc>Giá trị căn cơ cần thiết cho Luyện thể và giá trị tu luyện cần thiết cho tu hành được nhân lên 5 lần. Tất cả pháp tắc nay mở cho toàn bộ tu sĩ.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_Yang">
			<DisplayName>Nơi Cực Dương</DisplayName>
			<Desc>Phong thủy môn phái vĩnh viễn ở mức cao nhất, hiệu ứng tụ linh cơ bản tăng 100 điểm, tất cả khu đất có thêm thuộc tính Hỏa và Mộc, nhưng nhiệt độ nền của bản đồ tăng thêm 20°.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_Yin">
			<DisplayName>Nơi Cực Âm</DisplayName>
			<Desc>Phong thủy môn phái vĩnh viễn ở mức cao nhất, hiệu ứng tụ linh cơ bản tăng 100 điểm, tất cả khu đất có thêm thuộc tính Kim và Thủy, nhưng nhiệt độ nền của bản đồ giảm 20°.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_Hunter_1">
			<DisplayName>Thợ săn quái vật</DisplayName>
			<Desc>Sau khi săn vài con thỏ, một vật phẩm hiếm xuất hiện.</Desc>
			<SpecialDesc>Sau khi đệ tử môn phái săn được một số thỏ, một [TARGET] xuất hiện!</SpecialDesc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_Hunter_2">
			<DisplayName>Thợ săn quái vật</DisplayName>
			<Desc>Sau khi săn vài con sói, một vật phẩm hiếm xuất hiện.</Desc>
			<SpecialDesc>Sau khi đệ tử môn phái săn được một số sói, một [TARGET] xuất hiện!</SpecialDesc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_Hunter_3">
			<DisplayName>Thợ săn quái vật</DisplayName>
			<Desc>Sau khi săn vài con gấu, một vật phẩm hiếm xuất hiện.</Desc>
			<SpecialDesc>Sau khi đệ tử môn phái săn được một số gấu, một [TARGET] xuất hiện!</SpecialDesc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_Hunter_4">
			<DisplayName>Thợ săn quái vật</DisplayName>
			<Desc>Sau khi săn vài con rùa, một vật phẩm hiếm xuất hiện.</Desc>
			<SpecialDesc>Sau khi đệ tử môn phái săn được một số rùa, một [TARGET] xuất hiện!</SpecialDesc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_Hunter_5">
			<DisplayName>Thợ săn quái vật</DisplayName>
			<Desc>Sau khi săn vài con hổ, một vật phẩm hiếm xuất hiện.</Desc>
			<SpecialDesc>Sau khi đệ tử môn phái săn được một số hổ, một [TARGET] xuất hiện!</SpecialDesc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_Hunter_6">
			<DisplayName>Thợ săn quái vật</DisplayName>
			<Desc>Sau khi săn vài con bò, một vật phẩm hiếm xuất hiện.</Desc>
			<SpecialDesc>Sau khi đệ tử môn phái săn được một số bò, một [TARGET] xuất hiện!</SpecialDesc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_Hunter_7">
			<DisplayName>Thợ săn quái vật</DisplayName>
			<Desc>Sau khi săn vài con gà, một vật phẩm hiếm xuất hiện.</Desc>
			<SpecialDesc>Sau khi đệ tử môn phái săn được một số gà, một [TARGET] xuất hiện!</SpecialDesc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_Hunter_8">
			<DisplayName>Thợ săn quái vật</DisplayName>
			<Desc>Sau khi săn vài con rắn, một vật phẩm hiếm xuất hiện.</Desc>
			<SpecialDesc>Sau khi đệ tử môn phái săn được một số rắn, một [TARGET] xuất hiện!</SpecialDesc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_GetItem_1">
			<DisplayName>Tội danh chiếm hữu</DisplayName>
			<Desc>Thu được một số bảo vật quý hiếm, nhưng thiện cảm của tất cả các môn phái đối với ta giảm mạnh.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_OuterDiscipleRoomDemand">
			<Desc>Ngoại môn đệ tử có được khả năng bay, nhưng yêu cầu về phòng ở tăng lên.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_GetItem_2">
			<Desc>Nhận được vật phẩm hiếm</Desc>
			<SpecialDesc>Cùng với sự gia tăng danh tiếng môn phái, một [TARGET] hiện ra!</SpecialDesc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_Sacrific">
			<Desc>Bắt đầu Tế Thú</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_GetSchoolRelation">
			<Desc>Chọc giận Vạn Ma Điện</Desc>
			<SpecialDesc>Tế lễ yêu ma chọc giận Ma Điện.</SpecialDesc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_FengShuiChange">
			<Desc>Tất cả đệ tử môn phái thiên phú dị bẩm, toàn bộ năng lực +2 (tăng giới hạn), nhưng môn phái chịu sự đố kỵ của thần minh, khiến tất cả di tích vĩnh viễn bất lợi.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_ModifierChange_1">
			<Desc>Năng lực lĩnh hội của đệ tử môn phái được tăng cường, kỹ năng luyện đan +5 (tăng giới hạn).</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_ModifierChange_2">
			<Desc>Năng lực liên quan phiêu lưu của đệ tử môn phái giảm đáng kể, nhưng kỹ năng rèn pháp khí +5 (tăng giới hạn trên).</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_ModifierChange_3">
			<Desc>Kỹ năng Thủ công của đệ tử môn phái +5 (tăng giới hạn).</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_ModifierChange_4">
			<Desc>Thưởng tâm cảnh giảm đáng kể; kỹ năng Giao tiếp +5 (tăng giới hạn).</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_ModifierChange_5">
			<Desc>Kỹ năng lao động thủ công của đệ tử môn phái giảm đáng kể, kỹ năng Xây dựng +10, kỹ năng Khai thác +10.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_ModifierChange_6">
			<Desc>Kỹ năng Giao tiếp của đệ tử môn phái -5, kỹ năng Chiến đấu +5 (tăng giới hạn).</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_ModifierChange_7">
			<Desc>Đệ tử môn phái dễ đói và mệt mỏi hơn (Thần thức +10).</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_ModifierChange_8">
			<Desc>Đệ tử môn phái nhận +50 tuổi thọ, ngưỡng nhiệt độ tối ưu/tối đa -10/-20.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_ModifierChange_9">
			<Desc>Giới hạn khí của đệ tử môn phái tăng, tất cả thiên kiếp đến sớm hơn 70%.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_ModifierChange_10">
			<Desc>Kỹ năng Chiến đấu của đệ tử môn phái -5, kỹ năng Phòng thủ +5 (tăng giới hạn).</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_ModifierChange_11">
			<Desc>Tốc độ tu luyện của đệ tử môn phái giảm đáng kể, nhưng kỹ năng Pháp thuật +10 (tăng giới hạn trên).</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_ModifierChange_12">
			<Desc>Đệ tử môn phái tăng đáng kể tốc độ luyện thể và tu luyện trong thời gian ngắn.</Desc>
			<SpecialDesc>Sự phi thăng của [NPC] tăng đáng kể tốc độ luyện thể và tốc độ tu luyện của tất cả đệ tử môn phái trong thời gian ngắn.</SpecialDesc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_ModifierChange_13">
			<Desc>Đệ tử môn phái trải qua sự giảm đáng kể về tốc độ luyện thể và tu luyện.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_ModifierChange_14">
			<Desc>Tốc độ lĩnh hội của đệ tử môn phái giảm đáng kể, kỹ năng Khí khí +5 (tăng giới hạn).</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_Effect_Constant_GetStageValue_1">
			<Desc>Thu được tu vi</Desc>
			<SpecialDesc>Tu vi của [NPC] tăng mạnh sau khi hoàn thành việc tiêu diệt.</SpecialDesc>
		</Text>
	</List>
</Texts>

