<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Mutation_TaiShi">
			<DisplayName>Taishi</DisplayName>
			<Desc>Bắt đầu trò chơi mới với 3 sự kiện Thiên Ma Hỗn Độn bất biến.</Desc>
			<Trigger.StartGame.Extent.Desc>Một thiên cơ mới mở ra, Thái Thủy Thiên Đạo đã khuấy động...</Trigger.StartGame.Extent.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_TaiZhong">
			<DisplayName>Taizhong</DisplayName>
			<Desc>Cứ mỗi 10/50/100 ngày, kích hoạt 1 lần Thiên Ma Hỗn Độn cuồng loạn/Âm Dương/bất biến.</Desc>
			<Trigger.Time.Days.0.Extent.Desc>Theo dòng thời gian, một số thay đổi đã xảy ra trong thiên hạ..</Trigger.Time.Days.0.Extent.Desc>
			<Trigger.Time.Days.1.Extent.Desc>Thời gian trôi qua, thế giới này đã có biến đổi..</Trigger.Time.Days.1.Extent.Desc>
			<Trigger.Time.Days.2.Extent.Desc>Thời gian trôi qua, thế giới này biến đổi mạnh mẽ...</Trigger.Time.Days.2.Extent.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_TaiZhen">
			<DisplayName>Taizhen</DisplayName>
			<Desc>Mỗi lần danh tiếng môn phái tăng 1 cấp sẽ kích hoạt 1 lần Thiên Ma Hỗn Độn Âm Dương; cứ mỗi 6 lần kích hoạt sẽ tạo ra 1 lần Thiên Ma Hỗn Độn bất biến.</Desc>
			<TriggerInfo.Desc>Cấp độ môn phái tăng lên, kích hoạt Thái Chân Thiên Đạo</TriggerInfo.Desc>
			<Trigger.School.Score.0.Extent.Desc>Danh tiếng của [SCHOOL] đã trỗi dậy, kích hoạt Thái Chân Thiên Đạo...</Trigger.School.Score.0.Extent.Desc>
			<Trigger.School.Score.1.Extent.Desc>Danh tiếng của [SCHOOL] tăng vọt đáng kể, vang danh thiên hạ, bất ngờ kích hoạt Thái Chân trong Thiên Đạo.</Trigger.School.Score.1.Extent.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_TaiXu">
			<DisplayName>Taixu</DisplayName>
			<Desc>Mỗi lần đột phá của đệ tử môn phái có cơ hội kích hoạt Thiên Ma Hỗn Độn một lần</Desc>
			<Trigger.StageLevelChange.LevelChangeInfos.0.Extent.Desc>[NPC] vừa bước lên con đường tiên đạo, kích hoạt Thái Hư Thiên Đạo...</Trigger.StageLevelChange.LevelChangeInfos.0.Extent.Desc>
			<Trigger.StageLevelChange.LevelChangeInfos.1.Extent.Desc>Tu vi của [NPC] đã tiến bộ, kích hoạt Thái Hư Thiên Đạo...</Trigger.StageLevelChange.LevelChangeInfos.1.Extent.Desc>
			<Trigger.StageLevelChange.LevelChangeInfos.2.Extent.Desc>[NPC] đã thoáng thấy đại đạo, gây ra sự biến động bất thường trong Thái Hư Thiên Đạo...</Trigger.StageLevelChange.LevelChangeInfos.2.Extent.Desc>
			<Trigger.StageLevelChange.LevelChangeInfos.3.Extent.Desc>[NPC] đắc đạo phi thăng, kích hoạt hỗn độn trong Thái Hư Thiên Đạo...</Trigger.StageLevelChange.LevelChangeInfos.3.Extent.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_TaiXuan">
			<DisplayName>Taixuan</DisplayName>
			<Desc>Không thể tự chọn hiệu ứng của Thiên Ma Hỗn Độn cuồng loạn hoặc Âm Dương</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_TaiYi">
			<DisplayName>Taiyi</DisplayName>
			<Desc>Sau khi Thiên Ma Hỗn Độn cuồng loạn có hiệu lực, có cơ hội đặt lại một hiệu ứng</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Mutation_TaiJi">
			<DisplayName>Taiji</DisplayName>
			<Desc>Khi nhận được Thiên Ma Hỗn Độn cuồng loạn hoặc Âm Dương, mở rộng phạm vi ngẫu nhiên của các hiệu ứng hỗn độn.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>

